<div align="center">
  
  ![Repo languages](https://img.shields.io/github/languages/count/YanDao0313/SakanaMusicPlayer?style=for-the-badge&logo=GitHub)
  ![GitHub stars](https://img.shields.io/github/stars/YanDao0313/SakanaMusicPlayer?style=for-the-badge&logo=GitHub)
  ![GitHub forks](https://img.shields.io/github/forks/YanDao0313/SakanaMusicPlayer?style=for-the-badge&logo=GitHub)
  [![website](https://img.shields.io/website?style=for-the-badge&logo=GitHub&down_color=lightgrey&down_message=offline&up_color=blue&up_message=online&url=https%3A%2F%2Fsmp.is-an.app)](https://smp.is-an.app)

  <br />
  <img src="https://xingqiu-tuchuang-1256524210.cos.ap-shanghai.myqcloud.com/5115/SMP.png" alt="さかな音楽プレイヤー">

  言語: [英語](./README.md) | [簡体字中国語](./README-zh_hans.md) | [繁体字中国語](./README-zh_hant.md) | [日本語](./README-ja.md)

  ⚠️ ***WARNING: THIS FILE IS TRANSLATED BY GOOGLE***

  <h1 align="center">Sakana Music Player</h1>

  vanilla javascript を使用した完全にレスポンシブなウェブ ミュージック プレーヤー。 <br />[サカナクション](https://sakanaction.jp/)の楽曲付き。

  <a href="https://smp.is-an.app/"><strong>➥ ライブデモ (gh-pages)</strong></a>
  
  <a href="https://smp.rth.app/"><strong>➥ 中国最適化オンラインデモ</strong></a>
  
  ----------
  
  [![Deploy with Vercel](https://vercel.com/new/clone?repository-url=https%3A%2F%2Fgithub.com%2Fvercel%2Fnext.js%2Ftree%2Fcanary%2Fexamples%2Fhello-world&project-name=sakana-music-player&repository-name=SakanaMusicPlayer&demo-title=Sakana%20Music%20Player&demo-description=A%20fully%20responsive%20web%20music%20player%20with%20songs%20by%20Sakanaction.&demo-url=https%3A%2F%2Fsmp.is-an.app&demo-image=https%3A%2F%2Fxingqiu-tuchuang-1256524210.cos.ap-shanghai.myqcloud.com%2F5115%2F20221128221852.png)
  
  
  バージョンを [Vercel](https://vercel.com/new/clone?repository-url=https%3A%2F%2Fgithub.com%2Fvercel%2Fnext.js%2Ftree%2Fcanary%2Fexamples%2Fhello-world&project-name=sakana-music-player&repository-name=SakanaMusicPlayer&demo-title=Sakana%20Music%20Player&demo-description=A%20fully%20responsive%20web%20music%20player%20with%20songs%20by%20Sakanaction.&demo-url=https%3A%2F%2Fsmp.is-an.app&demo-image=https%3A%2F%2Fxingqiu-tuchuang-1256524210.cos.ap-shanghai.myqcloud.com%2F5115%2F20221128221852.png) にデプロイする

  ----------

  All Available Preview Websites
  
  gh-pages: [yandao0313.github.io](https://yandao0313.github.io/SakanaMusicPlayer/) | [smp.is-an.app](https://smp.is-an.app/)

  codeberg pages: [yandao.codeberg.page](https://yandao.codeberg.page/SakanaMusicPlayer/)

  cf-pages: [sakana-music-player.pages.dev](https://sakana-music-player.pages.dev/)

  vercel: [sakana-music-player.vercel.app](https://sakana-music-player.vercel.app/) | [music.蒙古上单.cn](https://music.xn--fhqw2khm122n.cn/) | [smp.ydlk.cc](https://smp.ydlk.cc/)

  retiehe host (For Mainland China Viewers): [smp.rth.app](https://smp.rth.app/)

</div>

<br />

## デモのスクリーンショット

![Sakana Music Player デスクトップデモ](./profile_img/screely-1669785889819.png "Desktop Demo")

> [デモ動画](https://youtu.be/izUETrfEoMs)

## 特徴

✅ vanilla javascript を使用した完全にレスポンシブなウェブ ミュージック プレーヤー。

✅ すべてのデバイスに対応し、html、css、javascript で構築された純粋な静的ページ

✅ [サカナクション](https://sakanaction.jp/)の楽曲付き

✅ すばらしいエラー ページが含まれるようになりました ([このプロジェクト](https://github.com/tarampampam/error-pages) から)

✅ NEW | コメントがサポートされるようになりました! Powered by [waline](https://waline.js.org/)

## 前提条件

開始する前に、次の要件を満たしていることを確認してください。

- [Git](https://git-scm.com/downloads "Download Git") が OS にインストールされている必要があります。

## ローカルで実行

**Sakana Music Player** をローカルで実行するには、git bash で次のコマンドを実行します。

Linux & macOS:

```bash
sudo git clone https://github.com/YanDao0313/SakanaMusicPlayer.git
```

ウィンドウズ：

```bash
git clone https://github.com/YanDao0313/SakanaMusicPlayer.git
```

## ライセンス

このプロジェクトは、**MIT協定**あります。

## 謝辞

<!---
ソース コードは @codewithsadee のリポジトリ [music-player](https://github.com/codewithsadee/music-player) に基づいています。
--->

ドメイン名 *smp.is-an.app* は [このプロジェクト](https://github.com/tarampampam/free-domains) に由来します。

----------

![img](https://xingqiu-tuchuang-1256524210.cos.ap-shanghai.myqcloud.com/5115/main_SakanaMusicPlayer.jpeg)
